[人手置頂 最後衝刺]快啲死入嚟同我一人填十份呀!!!!!遲咗連選票都冇得你填呀!!!!!!!!!!!!!

唔好意思又係我
最後幾個鐘大家要加緊腳步交多幾份喇
如果大家去緊追cctvb星 太得閒嘅話
不妨自己打多幾隻字
同用自己email send呀
如果唔係班人又當我地冇到架喇

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。

個網轉自楊岳橋FB:

推

大家推呢個

[急! 反DQ] 香港政研會原來尋晚叫人去支持DQ書